秀茂坪男子墮樓亡

男子從秀賢樓墮下。黎地偉攝

秀茂坪邨秀賢樓，早上6時許，一名男子從大廈高處墮下，倒地昏迷不醒，街坊發現報警，救護員到場，證實男子已當場死亡，警員封鎖現場展開調查，死者姓王56歲，相信從住所墮下，案件初步並無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有腳

晨早流流就跳

肩肩唔好唔要我

血就話啫
腳你都

秀茂坪

又諗起阿雞

冇腳點跳